%@Titre: Polynésie (Sept.) -- 1999
On donne le tableau des exportations de produits perliers de la Polynésie française :
$$
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
\hline
Année & 1993 & 1994 & 1995 & 1996 \\
\hline
Masse en kg & 2\,187 & 2\,920 & 3\,451 & 5\,484 \\
\hline
Montant en millions FCP & 7\,772 & 11\,972 & 9\,656 & 14\,445\\
\hline
\end{tabular}
$$
\begin{myenumerate}
\item En quelle année la masse des exportations a-t-elle été la plus élevée ?
\item
  \begin{enumerate}
  \item Quel est le montant (en millions FCP) des exportations en 1995 ?
  \item Quel est le montant (en millions FCP) des exportations en 1996 ?
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}